香港人：『係時候訓啦 聽朝早d起身番工！』

每小時五十公里風速，西班牙人著風褸、換長褲；菲律賓人出海游水。
每小時一百公里風速，法國人關上屋企窗門；菲律賓人在到草地野餐。
每小時一百五十公里風速，義大利政府向市民發出強風警告，菲律賓人開敞篷車遊街。
每小時二百公里風速，澳門內港被風暴潮淹沒；菲律賓人在戶外放風箏。
每小時二百五十公里風速，日本關西機場建築被強風摧毀；菲律賓人開始於室內暫避。
每小時三百公里風速，美國人撤離東岸；菲律賓人將超市日用品搶劫一空，等待真正的颱風到來。
每小時四百公里風速，整個台灣夷為平地；菲律賓人抱怨外面的風聲太嘈訓唔到教。
每小時八百公里風速，地球上所有建築倒塌；菲律賓人終於說：『老天，外面好大風！』
香港人：『係時候訓啦 聽朝早d起身番工！』

2/10